［日文］有冇巴打分析下女優嘅口音？

維基話旬果係富山縣，水野朝陽係
有冇巴打講下各女優講對白嘅口音有咩特點/分別?